［一人n個系列］iphone筆劃難字

我先

聞
論

呢兩隻字唔知點解難打到一個點

極

我仲未識打個聞字...次次都係打新聞之後過刪走個新字

一丨丿丶乛 就有

apple係正字撚，筆劃要跟足次序先出到字

咁「龜」呢？

利申：我都係轉手寫畫出嚟

母

咩機可以唔跟筆順

唔識打「妝」「壯」「莊」

成日唔識打個 亞 字

妝：5213531
壯：5213121
莊：1225213121

12155121

55414

用筆劃打字既人好勁

何以見得？

因為真係識果隻字先識打到出黎
速成剩係知頭尾就可以
用得多速成有時連字都唔記得點寫

由此證明連登除肥絲以外，尚有許多正字拎

51122511122111221 聞
41112513512論

55141